IG騙同學口交 14歲仔判更生

IG騙同學口交 14歲仔判更生

法庭

被告昨在粉嶺法院被判入更生。資料圖片

【本報訊】14歲男生扮神秘人向同齡同學的社交程式Instagram（IG）發訊息，稱有兩名少女被拐，要求同學以口交片換取人質釋放，再訛稱自己也收到訊息，游說同學替他口交及拍片。但他奸計得逞後仍不收手，再扮神秘人發訊息稱不收貨，騙同學再做一次。警方接報調查後拘捕男生，男生昨在粉嶺法院被判入更生中心。

將涉案片段上載

被告承認兩項以虛假藉口促致非法性行為罪，及一項製作和兩項協助、教唆、促致或慫使製作兒童色情物品罪。事發於去年2至3月，有一次口交發生在社區中心殘廁，被告及事主均持電話拍攝，另一次只有事主拍攝。事主將事告訴母親，母親報警，被告在警誡下承認是神秘人，並已將口交片上載到非公開IG戶口。

辯方求情指被告充滿悔意，冀繼續學業，家人和教師為他撰求情信；感化官建議判感化令，心理專家指他若接受社工輔導，重犯機會低。裁判官指被告有計劃地利用事主同理心犯案，非一時衝動，成年犯人可被判監9個月，認為判感化不適合，判他入更新中心。被告聞判後親自懇求機會作補償，承認利用了他人的同理心，官沒回應。

案件編號：FLCC700001/18
■記者戴國輝、勞東來

咁都呃到

天才

你又知係女？

香港＞新北市

同學係男定女

同齡同學無話男定女.....

14歳人已經咁？
00後真係前途無可限量

佢唔搞第二次、唔周圍upload
根本唔會有事

又貪心又on9
抵佢死

一定有屌埋啦

This

文中都冇講個咬同學係囡囡 可能個14歲仔係昆個男同學咬呢！

如果係囡囡我估啲控罪會唔同

棍對棍

醒目仔梗係喺16歲之前呃蝦條

係咪姐係佢同個同學講：我都收到呢個msg呀 不如你幫我含 我地救人啦

咁樣？

好撚醒

如果系女
凈呃口交咁on9

系你老母

我14歲個時做緊咩

爽呀嘛

This is

lm

依加啲細路 14歲就口交 我14歲果時就乜都冇

同學男定女呀

打緊飛機

訛稱為換取兩被擄女生自由 少年騙同學口交判更生中心

即時要聞 2018-02-23 16:19:28 HKT

14歲少年向男同學訛稱有兩名女生遭擄走，對方需要少年及男同學的口交影片換取兩女自由，男同學起初拒絕，經少年游說後兩度替少年口交，少年不僅自己用手機拍下口交過程，亦要求同學拍下過程，最後男同學通知家人報警將少年拘捕。少年早前在少年法庭承認以虛假藉口促致他人作非法性行為、製作兒童色情物品等5罪，今被判入更生中心。

被告被指於去年2至3月期間犯案，辯方指被告一時愚蠢，願意接受社工輔導，重過正常生活。裁判官斥責被告利用男同學的同理心來犯案，判刑時除需要考慮被告是否改過自新，亦需考慮案件的嚴重性，指被告實非一時衝動，而是有計劃地犯案，故判他入更生中心。

屌，真係GAY

上面d人話自己14歲個陣做緊咩 係咪想試下

當我無講過

受騙的那個比騙徒更混帳

我都諗緊 如果係女會有衰十一
但冇 真係gay

邊個呃邊個都未知

有聲

DLLMCH CLS

呢個真係反cup 但呢招幾正

試第2個同學啦緊係 又試返果個on99

仆街睇到我扯咗

14歲就咁識諗

本來想讚佢叻仔

但一知道係gay 就

14歲就有撚含

青春

堂堂正正表白/問人肯唔肯咪冇事

充滿左愛

其實係
可能暗戀個直仔同學好耐
用呢招要人地幫佢含
肯定瘋狂口爆個男同學
再逼佢吞精

屌啦星薄本劇情

至從阿希事件後 而家班 gay友醒左好多

如果係囡報紙佬一定寫明

唔知點解我睇到標題已經聯想係仔呃仔幫佢口交

醒目仔喎 14歳就識格劍 男男互含又別有一番風味

收返收返

你含著我 我亦含著你

係咪睇得太多高登凱斯啲posts

你點知係女？

係男仔幫你含又點
合埋眼咪一樣

貪字字得個貧呀小朋友

都話D女畀人虜走哂仲邊有女剩
再講邊有女會為左救其他女而幫人含

原來真係gay

00後啲質素係咁

14歲都可以咁on9

互射咗幾多次?

弱智都搞

男男

仲諗住求教學添 屌

哇，00後

香港+1

扯左

天才啊

hehe

gay!

屌那星

點解我會睇到扯

I have some news for you

錯喇，比仔含係舒服好多，男仔最清楚條J點含最爽

我都睇到R撚哂佢

跪求巴打呢位咩名

屌

GAY佬屌你老母